論功過，總統山下一個雕像係咪應該Trump

太撚勁

打巢大陸，造福世界

回頭一看 obama好似乜撚都無做過咁

有啊 冇黑鬼推一推 支拿邊有升得咁快 邊度有ISIS

有呀，全力助攻中國
不過調返轉諗，依家習帝都係全力助攻美國

有無改圖勁既巴打可以p

示意圖

屌

打殘蘇聯嘅列根都未整啦

Franklin D. Roosevelt

公道少少講，佢上任果時係同bush執手尾
中東果度駛左唔少錢，之後又到金融海嘯
你可以話佢縱容支那，但佢份工係美國總統，首要工作係保選票服侍美國人

卡特，obama，拜登

總統山雕像(北京)

Ronald Reagan : Mr Gorbachev, open this gate! Mr Gorbachev, tear down this wall!

認真， Obama 更值得有呢個位
單係個 Obama care 已經做福唔少人
更唔講佢在位期間報左唔少問題
冇佢既話，我覺得今日侵侵都未必可以放哂手咁樣做野

利申：綠卡撚

Trump=第四代火影

淨係開放變性參軍已經足夠我disapprove 佢
你搞第三性別唔該去第二度搞
我地行軍打仗講緊分秒必爭
你一時半刻又唔舒服 又要去medical
人手你就佔左一席 但工作就做唔足

再加座trump tower 酒店係隔離

就岩晒佢 夠串 夠土豪

觀感就fit 晒

要呢個表情囉唔該

任內救回美國經濟已經係最大功績。兒登班小學雞真係好撚on9

同兒登仔講美國政冶

上面個「兒登仔」GO_NAVY 係現役美國海軍

即刻down左幾grade

美國參軍既多數係讀書唔成仲要係海軍
係兒登仔先當人地神咁拜

諗起火影岩

佢好似係ivy Msc in Finance bo
做到艦長級bo

個樣好好笑

destroyer好似唔叫艦長

黑鬼做總統再拎和平獎

唔叫Admiral啫
都係Captain

Okie Dokie

梳

救經濟

有無啲乜嘢fitness test 要過？
Standard係咪一樣？

唔理佢讀唔讀得成書
問題係佢係美國海軍講野一定正確客觀？

香港大把廢老夠有份抗日
唔通佢撻朵話自己有份抗日就一定正確咩

參軍就當人神咁崇拜

美國嘅列寧

唔通軍隊嘅事 你知多過佢？

鷹派軍人都好信, 袁木都好誠實

佢講緊軍隊既事咩？
我回應緊係話「同兒登仔講政治」
之後有位巴打話「樓上位兒登仔係美國海軍」
想問一下美國海軍政治立場一定客觀中立？
咁我地香港講政治係咪要聽香港警察/解放軍？

我立場係
討論論點立場不應該只以發言人的身分而評估其發言之可信性及中立程度

否則只會做成不必要的個人崇拜，明白嗎？

你呢d二等公民就收皮啦

唔通信左膠？

唔得，佢打沉中國再講，加上就算打沉左都未必入到總統山，爭議太大。

兒登仔骨子裹還是中國人，喜歡搞個人崇拜

除左叫盟友比軍費之外，好似仲未有咩成功到，支那唔駛講，連金倸都未搞得掂

同一條quote
唔應該因為海軍身份而盲信, 亦唔應該因為兒登仔身份而盲反
明白嗎?

我最尾立場咪包含埋你意思囉？

其實我唔太明你想表達d咩

最近睇Netflix佢套紀錄片 原來佢後生開始已經好撚勁

咁你係回緊兒登仔講政治, 定係海軍崇拜, 抑或兩者皆是?

救中國經濟?
唔係黑鬼亂鳩咁黎 美國果8年飛緊添

講起執屎一定有end of may份
雖然佢唔係話好勁
但爬咗成世人，上到頂淨係見到一望無際嘅屎要執

諗起都灰

屌，發覺你思路都1999

個立場咪就係講
人要有批判思維
不應只以發言人身分去決定其可信性

係處於任何情況呀

即係
美國人講美國政治不一定正確
連登人講連登事不一定正確
要用下閣下個腦去思考、判斷

講到咁清楚你仲問我quo邊句

係呀 侵侵任期經濟爆返上黎都係nigga 馬功績

仲有冧左拉登

列根 羅斯福

侵對呢啲打飛機野表示wfc

你白卡

佢係有父幹，不過自己發到好撚大

你自己咪又係標籤緊「連登仔」，自我推翻？

係都幫列根同FDR整咗先啦

隔離個幾個咁嚴肅

有父幹都要自己本身有料先得

做左d 乜

不如你講清楚少少
我知你好想反駁我
麻煩講清楚少少論點同論據

我點樣標籤連登仔？

真係去論功過既話，奧巴馬點會唔會好過侵侵？
係對中國一事上，的確，奧巴馬並無去到侵侵個隻咁盡。但同時，佢在位期間其實都有抨擊中共同埋對華實施反傾銷稅。
而係美國對內方面，奧巴馬的確改善左係布殊時期所留低既經濟問題，無可否認佢係某方面既政策係有所失誤。但都不可否認佢係對內改善左基層環境的功績，特別係醫保、教育同稅制改革方面，呢D可以自己慢慢去GOOGLE。
或者奧巴馬未必真係可以去到總統山刻雕像既地步，但係功績上一定係侵侵上面。
或者係一眾連登仔心目中，侵侵制裁中國好撚勁，但對美國本土既其他政策黎講，其實都唔係話特別好。
如果單就侵侵制裁中國而為佢立雕像既話，應該立係香港，而唔會係美國囉。

係我

列根同侵侵

佢成功用難民打殘歐盟，一啲都唔弱架

Obama = 文景之治
Trump = 漢武帝

養肥伊斯蘭國，搞到歐洲亂哂龍，呢下已經高招

Asian喺美國參軍係咪要比鬼佬黑鬼抽插屎忽

堂堂美帝都要坐時光機抄鳩小日本